商台DJ在天橋底發現了一個被遺棄的新城勁爆頒獎禮獎座

商台DJ Colin在渣華道天橋底發現了一個被遺棄的2013年度新城勁爆頒獎禮獎座

勁爆垃圾

該獎項為新城勁爆躍進歌手

2013年度得獎者有

吳彤拎獎當時有冇喊？

唔會吳彤有女人鞋

蔚&連piece都話啲獎放哂係公司

係羅力威架

龍小菌

最抵死係商台嘅人搵到

咪屈鳩我呀

叫佢哋拎住個獎 一人影一張相咪知邊個係鬼囉

邊個住北角

明眼人一睇都知呢件係道具啦

斷捨離

即刻貼咗同個獎嘅合照 唔係佢

佢自用架 0仔